發唔發覺好多中學入面總有一兩個老師以前當過差?

以我觀察, 多數係教體育, 數學
其實係警隊安排佢地做老師, 去睇實D壞學生?
定係覺得警察人工低, 轉過尼做老師?

無間道

唔似喎, 似係警隊比左D TASK佢地
留意D高危學生, 如童黨果類

純粹想食學生妹

協和書院 張泳鑫